林宥嘉邊句歌詞最正？

好想去佢演唱會
最鐘意佢首想自由

人和人的溝通 有時候沒有用
sad到想同人傾下自己sad咩都唔知點講好

你可知道做過什麼對我最殘忍

感謝我不可以 入進你的眼睛～

好想知道 這個世界 會有什麼人
願意把 第一枝槍 送給未經 污染的靈魂

依句靚到

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

一個人去上班
又一個人去吃飯
再和更多的一個人糾纏
話才說到一半
沒有人聽完
我不孤單
孤單只是
情緒氾濫

一個人出去逛
又一個人躺在床
這晚有多少的一個人沒伴
不夠分另一半
愛已經用完
我不孤單
孤單只是
不夠果斷

我總是一個人
在練習一個人
寂寞是腳跟
回憶是凹痕
也沒有人見證

我總是一個人
在練習一個人
寂寞是腳跟
回憶是凹痕
我一個人共存
沒有人在等著一個人
一個人在等著沒有人
沒有人在等著沒有人

我不曉得也不捨得
為將來的難測就放棄這一刻

說謊的人要吞一千斤精

我踩著夢的階梯
走進了 一座迷霧森林
誰的心事 被天使竊聽 泛起漣漪

時間它幫我設計
下一秒 誰是神秘嘉賓
小心翼翼 揭開了面具 掌聲鼓勵

誰闖進我的場地
誰讓我措手不及
我早就預備的劇情 妳卻給我一筆
狡猾地 致命地正中我紅心

我跟誰變得親密
誰逐漸離我遠去
華麗演出共襄盛舉 唯有妳的背影
友情客串卻留下刻骨銘心的回憶

妳按了我的門鈴
我終於 從呵欠中甦醒
緊張兮兮 對妳說一句 歡迎光臨

全場觀眾都離席
剩下我 還在原地尋覓
耳邊聽著 謝幕的歌曲 走不出去

誰闖進我的場地
誰讓我措手不及
我早就預備的劇情 妳卻給我一筆
狡猾地 致命地正中我紅心

我搬到誰的隔壁
誰成了我的鄰居
鳴謝生命有妳參與 笑納我的邀請
曲終人散卻寫下不會結束 的結局

就算我再去努力愛上誰
到頭來也是白費

兩個人的公園我獨自散步 單純在欣賞植物
耳機裡的音樂只剩下音符 不再是感情遺囑

看不出 這條路 曾走到荒蕪
摸不出 這條疤 曾血肉糢糊

我已經 有勇氣聽到你消息
不害怕別人說 有你的話題
甚至 我已經 和回憶和平在一起
不刻骨不銘心 不強迫忘記
我已經敢想你

挑戰在我露台懸掛你衣服 心情不准有起伏
找出過去幸福合照再目睹 訓練自己變麻木

要舒服 有時候 得選擇屈服
要回顧 有時候 得換個角度

愛對了 愛錯了 都變成經過
終於 學會了 敢去 想你了

陪我一齊品嚐這勉強的幸福

走不完的長巷 原來也就那麼長
跑不完的操場 原來小成這樣

時間的手 翻雲覆雨了什麼
從我手中 奪走了什麼

閉上眼看 十六歲的夕陽 美得像我們一樣
邊走邊唱 天真浪漫勇敢 以為能走到遠方

我們曾相愛 想到就心酸

人潮拍打上岸 一波波歡快的浪
校門口老地方 我是等候堤防

牽妳的手 人群裡慢慢走
我們手中 藏有全宇宙

閉上眼看 最後那顆夕陽 美得像一個遺憾
輝煌哀傷 青春兵荒馬亂 我們潦草地離散
明明愛阿 卻不懂怎麼辦 讓愛強韌不折斷
為何生命 不准等人成長 就可以修正過往
我曾擁有妳 真叫我心酸

我就是愛你傻乎乎 誰在乎因為我們一樣的糊塗

天要黑了嗎 要告別了嗎 能不能多留一下 別管那晚霞
反正我比你更熟悉那黑暗 沒有你陪 我也得回家

你不捨得嗎 你會想念嗎 如果想到我會哭 你會心疼嗎
有誰來教我 忘記你的方法 你的笑啊 和你的淚啊 還有血紅的晚霞

所謂的寬容堅強我做不到啊 往後的寂寞年華怎麼去消化
我沒有給你翅膀 你為什麼要飛翔
剩我 一個人 聽他們勸我 你在 天堂

不安的手掌 撒嬌的模樣 你像個天使一樣 那麼會歌唱
奇怪我最近 關於你的印象 你的笑啊 和你的淚啊 都好像還沒長大

所謂的寬容堅強我做不到啊 往後的寂寞年華怎麼去消化
我沒有給你翅膀 你為什麼要飛翔 剩我 一個人 在回憶蹣跚

天會亮 也會暗 心會跳 會死亡 那時候 的晚霞 才能算 開得 正好

晚謝的我的黑髮在哪裡落下 早開的你的夕陽美得不像話
好端端在我搖籃 流浪到什麼天堂 若我 想抱你 要怎麼到達

所謂的寬容堅強我做不到啊 往後的寂寞年華怎麼去消化
我沒有給你翅膀 你為什麼要飛翔
剩我 一個人 聽他們勸我 你在 天堂

愛麗絲離開夢境 灰姑娘稀疏白髮
凋謝了小王子的玫瑰 而你的皇冠在哪

童年時摺的飛機 是否還在你口袋
帶你往最遙遠星體出發 所有煩惱都放下

你也一樣會寂寞嗎 執著地還相信童話
才能抵抗長大的無常吧

誰能解開 通往幸福密碼
失樂園中 迷航沒有燈塔
載著夢的船長 聽到請回答
為了什麼還沒抵達

難過時候 就騎上飛馬
馳騁雲端 將悲傷遺忘
作回從前 那快樂小孩
以為世界只有愛

胡桃鉗士兵娃娃 陪著你打遍天下
當世事荒謬得無力招架 要記得你並不孤單

你也一樣還天真嗎 荒誕地還相信童話
才能經得起現實的瘋狂

誰能解開 通往幸福密碼
失樂園中 迷航沒有燈塔
載著夢的船長 聽到請回答
為了什麼還沒抵達

難過時候 就騎上飛馬
馳騁雲端 將悲傷遺忘
作回從前 那快樂小孩
以為世界只有 愛
被人生溫柔 對待

玩玩積木 換換座位 聽聽唱片 又輪迴了 幾遍
騎騎單車 盪盪鞦韆 看看雲堆 還要吹散 幾遍

喔 不知不覺 已走了 多遠
妳 打呵欠 我 遊花園 差一點 多一些

路過了 學校花店 荒野到海邊
有 一種浪漫的愛 是浪費時間
徘徊到 繁華世界
才發現 妳背影 平凡得特別

繞過了 城外邊界 還是沒告別
愛 錯過了太久反而 錯得 完美 無缺
幸福兜了一個圈

想去的終點 就在原點

聊聊是非 吐吐苦水 喋喋不休 是時候談 風月
等待誤會 熬成約會 重新定位 要成爲 妳的誰

想起來好像昨天 我們初次見面
想不起很久以前 少了妳在身邊
謝謝妳陪我 迷途樂園 繞了一個圈 才體會
這樣的迂迴 多麽可貴

那些美好的兜圈 讓回憶值得懷念

為什麼覺得痛 這是所謂的想念還是墜落
一旦成真過的夢 幻滅以後人剩下什麼
為什麼覺得累 每一刻的曾經都值得紀念
原來如果不能更多 更多的只是心更難受

如果我變成一首歌 我會在你身後不停地唱著
日以繼夜的守候 祈禱你回憶洶湧
一直唱 這就是我的溫柔

如果我變成一首歌 我會在你身後不停地唱著
故事已不能重頭 能不能重新寫過
多希望你開口 陪我唱著歌

為什麼覺得累 每一刻的曾經 都值得紀念
原來如果 不能更多 更多的只是心更難受

如果我變成一首歌 我會在你身後不停地唱著
日以繼夜的守候 直到你回憶洶湧
一直唱 這就是我的溫柔

如果我變成一首歌 我會在你身後不停地唱著
故事已不能重頭 能不能重新寫過
多希望你開口 陪我唱著歌

如果我變成一首歌 我會在你身後不停地唱著
故事已不能重頭 結局別又是錯過
多希望你開口 陪我唱著歌
多希望你開口 陪我唱著歌
多希望你和我 唱完這首歌

看著你和他 走到我面前
微笑地對我說聲 好久不見

有時候清醒 才是錯誤的開始

成全都日loop夜loop
佢真係唱到好似人地特登寫畀佢嘅歌咁

夜深 忽然想起 那年 年輕的我和妳Mmm～
多少 日子過去 我們 都捲入人海裡
還能不能再相遇

笑聲眼淚 擁抱離別 這些那些 忽然很想念 想念
從前從前 多久以前 妳已忘記 或是也想念 想念

一定有(一個)什麼原因 讓我 這時候想起妳
妳會 知道答案嗎 如果 命運竟然同意 我們再相遇

笑聲眼淚 擁抱離別 一去不回 只剩下想念 想念
從前從前 多久以前 那樣愛過 怎能不想念 想念

那些逝去時光 到底都被藏在哪裡
妳在哪裡 在愛裡 或孤單裡

笑聲眼淚 擁抱離別 那麼熱烈 但只能想念 想念
從前從前 已經遙遠 我真感謝 有妳能想念 想念

愛妳的那一個 傷妳的那一個
誰才是妳愛情中的伯樂
放棄了這一個 然後等待著下一個
最後哪一個 讓妳最捨不得

感謝不能讓別人來說
妳給過我的 她們是做不到的
那時候的幸福是真的
雖然過去了 我們也都經歷了

釋懷教育著仇恨 和平勸著天下人
故事發生便住下了 不管好的壞的
妳讓我成長了 就算是痛得值得

愛妳的那一個 傷妳的那一個
誰才是妳愛情中的伯樂
放棄了這一個 然後等待著下一個
一個個過客 過得快不快樂

愛妳的那一個 傷妳的那一個
誰才是妳愛情中的伯樂
放棄了這一個 然後等待著下一個
別太多過客 祝妳早日快樂

離開時別忘了看看眼前的人
流淚記住了 還是微笑祝福著

fans喎 首首都咁鐘意

才不介意妳又忽略我 眼睛忙著儲存妳笑容
妳身邊那麼多愛妳的朋友 我哪會遺憾什麼

只在乎妳偶爾的沉默 耳朵聽見有暗潮洶湧
有沒有什麼心事要對我說 我已等候那麼久

快樂時妳不用分心想起我 難過時請一定記得聯絡我
讓我分享妳的苦 帶走妳的憂愁 我覺得這樣 也算擁有

只在乎妳偶爾的沉默 耳朵聽見有暗潮洶湧
有沒有什麼心事要對我說 我已等候那麼久

快樂時妳不用分心想起我 難過時請一定記得聯絡我
讓我分享妳的苦 帶走妳的憂愁 我就擁有妳 一些些什麼

快樂時妳不用分心想起我 難過時請一定記得聯絡我
讓我分享妳的苦 帶走妳的憂愁 我只求這樣 把妳擁有

釋懷教育著仇恨 和平勸著天下人

真係好正

奔跑 忘了疲倦和目標 什麼才是真正想要

幻想 無數夢想和理想 模糊往日少年模樣

還是聽見在我心中的遠方 金黃色的土壤

歌聲隨風攀越飄盪 落單的旋律為誰盼望 若經過你身旁

你是否能與我歌唱 yeah~

我有多麼的喜歡 活在你身上 一定是你也喜歡 放我在心上

就讓時間催促著 走遍散場 哪怕終究回到各自的匆忙

奔跑 忘了疲倦和目標 什麼才是真正想要

當我聽見在我心中的遠方 卻來到你身旁

忘不了你炙熱目光 yeah

我有多麼的喜歡 活在你心上 你是不是也喜歡 放我在心上

可惜時光催促著 得追逐得成長

不再悸動心跳 誰漸漸遺忘

再多擁抱 夜空 黑暗中星星在閃爍 那是光芒或寂寞 或寂寞

我還那麼的喜歡 活在你心上 偶爾也會想像你 也念念不忘

時光飛逝到此刻 不再迷惘 那所謂的遠方 只有你的地方

時鐘不要走
讓我脆弱一分鐘
要多久才能 習慣被放手
馬克杯空了 暖暖的溫熱
卻還在我手中停留

勇氣不要走
給我理由再衝動
去相信愛情 就算還在痛
如果我不說 不會有人懂
失去你我有多寂寞

還是願意
付出一切僅僅為了一個好夢
夢裏有人真心愛我 陪我快樂也陪我沉默
沒有無緣無故的痛 承受越多越成熟
能讓你擁抱更好的我

誰也不要走
應該是一種奢求
可是我只想 握緊你的手
我寧願等候 也不願錯過
你對我微笑的時候

還是願意
用盡全力僅僅為了一個以後
哪怕生命並不溫柔 哪怕被幸福一再反駁
也要相信傷痕累累 其實只是在琢磨
能讓你為之一亮 的我

多希望有一個像你的人
但黃昏跟清晨無法相認
雨停了 歌停了 風繼續
雨傘又遺落原地

多希望你就是最後的人
但年輪和青春不忍相認
一盞燈 一座城 找一人
一路的顛沛流離

從你的全世界路過
把全盛的我都活過
請往前走 不必回頭
在終點等你的人會是我

多希望你就是最後的人
但年輪和青春不忍相認
一盞燈 一座城 找一人
一路的顛沛流離

從你的全世界路過
把全盛的愛都活過
我始終沒說 不增加你負荷
最後等你的人是我

從你的全世界路過
把全盛的我都活過
請往前走 不必回頭
在終點等你的人會是我

你愛默默傾聽全世界
全世界誰傾聽你
一朵一朵一首一首的 曾經

從你的全世界路過
把全盛的愛都活過
我始終沒說 不增加你負荷
最後等你的人是我

從你的全世界路過
把全盛的我都活過
請往前走 不必回頭
在終點等你的人會是我

請往前走 不必回頭
在終點等你的人會是我

伯樂
流淚記住了 還是微笑祝福著

原來現實 與那 理想總不太同
在谷底 哪有天虹
「捱下去」「別放棄」 日日說金句 証明無用
絕非 雞湯 那樣濃

原來落敗百次 也不可黑變紅
做媽媽 生出「成功」
誰又夠 運氣去 任擇 各種美滿回頭路
常餐 得「死」與「病痛」

無論多麼壞 好心態
若早知最壞 尚能更壞
凡事都很壞 仍能 愉快
才是崇高境∼界

離場或是勉強 結果都一個人
二揀一 都很殘忍
明白到 遇上你 盡力 也只配有場遺憾
自選輕傷 更聰敏

無論多麼壞 好心態
若早知最壞 尚能更壞
凡事都很壞 仍能 愉快
才是崇高境∼界

留下差跟壞 請表態
若不選 你便 任人指派
研習於失敗 維持 歡∼快
才是崇高境∼界
別乾等 美麗的新世界

單純很難 包伏很多

仲有

沒關係妳也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

太親密的關係像不像海底
看著溫柔的草美麗的魚
屏息太久一瞬間快不能呼吸
秘密會不會是某種氧氣

有沒有一種孤僻能被允許
當著最愛的人面無表情
躲在自己的世界混亂或整理
就是單純地不想被干預

翻完我的簡訊我的信
能不能順便翻翻我的心情
我們有隔間不同的心靈
所以有動線不同的情緒

當愛情只剩嘴巴少了耳朵
就變得妳只相信妳猜測的
當感應在你我之間不再流動
該怎麼說 沒死不代表活著

當愛情只剩眼睛少了耳朵
就變得妳只看到妳怕看的
我努力越解釋妳越流淚激動
但有些事 不仔細聽不會懂

翻完我的簡訊我的信
能不能順便翻翻我的心情
我們有隔間不同的心靈
所以有動線不同的情緒

當愛情只剩嘴巴少了耳朵
就變得妳只相信妳猜測的
當感應在你我之間不再流動
該怎麼說 沒死不代表活著

當愛情只剩眼睛少了耳朵
就變得妳只看到妳怕看的
我努力越解釋妳越流淚激動
但有些事 不仔細聽不會懂

那時候 只有你陪我一起往前衝
有時候 受了傷反而覺得更快活
我們破風飛行 奔馳海闊天空
不在乎 把世界拋到腦後
對人生 我有太多困惑
但確定 我有個永遠的 朋友

往前走 一個人走上人生的鋼索
回過頭 怎麼會失去了你的線索
來不及說再見 從此各自漂流
為什麼 把過去丟向黑洞
常想著 你現在的生活
是不是 已經和你要的 相同

我夢見你也夢見我
告訴我思念的寂寞
就在多年以後 那泛淚的笑容
讓回憶裡的你 再復活

我夢見你也夢見我
當你也覺得很失落
就在夢醒以後 謝謝你來過
留給我生命中最美的 感動

往前走 一個人走上人生的鋼索
回過頭 怎麼會失去了你的線索
來不及說再見 從此各自漂流
為什麼 把過去丟向黑洞
常想著 你現在的生活
是不是 和你要的 相同

我夢見你也夢見我
告訴我思念的寂寞
就在多年以後 那泛淚的笑容
讓回憶裡的你 再復活

我夢見你也夢見我
當你也覺得很失落
就在夢醒以後 謝謝你來過
提醒我別忘了那時候 的我

大家咁話

天真浪漫勇敢 以為能走到遠方

快樂時妳不用分心想起我 難過時請一定記得聯絡我
讓我分享妳的苦 帶走妳的憂愁 我覺得這樣 也算擁有

屌 睇個post睇到心絞痛

愛情的背影是離別
離別的背影是思念
其實幸福是一種感覺
無關現實我的心 決定一切
愛情的背影是離別
離別的背影是思念
永遠記得在某個瞬間
我們曾經擁有過 最滿足的笑臉

誰才是你愛情中的伯樂

愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣

好撚好聽呢首 可能加上自己有少少經歷 成日都聽到眼濕濕

正死

愛你這回事 整整六年

愛你的那一個 傷你的那一個
誰才是你愛情中的伯樂

個陣去佢演唱會
真係呢句聽到好撚SAD

屌你老母屌你老母陳廷佳

Ching sick four

想哭了屌你老未

男人哭吧哭吧哭吧 不是罪

當愛的人很多 不預想你會在乎我

有那麼多人在寂寞 就沒有人寂寞

夕爺

有沒有一種孤僻能被允許
當著最愛的人 面無表情
躲在自己的世界 混亂或戰慄
就是單純的不想被干預

應該係 你可知道對我做過什麼最殘忍

請別以為你有多難忘 笑是真的不是我逞強

做一個傻子多麼好

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

住進

或許只有你 懂得我

所以才能 變成妳的背影～

所以你沒逃脫
一邊在淚流 一邊緊抱我
小聲地說 多麼愛我

第3頁都冇呢句？
我們曾相愛 想到就心酸

第一頁就有啦

作詞：施人誠 作曲：丁世光 編曲：丁世光

走不完的長巷 原來也就那麼長
跑不完的操場 原來小成這樣

時間的手 翻雲覆雨了什麼
從我手中 奪走了什麼

閉上眼看 十六歲的夕陽 美得像我們一樣
邊走邊唱 天真浪漫勇敢 以為能走到遠方

我們曾相愛 想到就心酸

＊ 間奏 ＊

人潮拍打上岸 一波波歡快的浪
校門口老地方 我是等候堤防

牽妳的手 人群裡慢慢走
我們手中 藏有全宇宙

閉上眼看 最後那顆夕陽 美得像一個遺憾
輝煌哀傷 青春兵荒馬亂 我們潦草地離散
明明愛啊 卻不懂怎麼辦 讓愛強韌不折斷
為何生命 不准等人成長 就可以修正過往

我曾擁有妳 真叫我 心酸

屌 標題講一句quote哂成首做乜

它帶你來 騙我說 渴望的有可能有希望

我愛的人 不是我的愛人

每句都咁正

呢首聽到喊左

佢有個fans死左

我努力微笑堅強
寂寞 築成一道圍牆
也敵不過夜裡 最溫柔的月光

我沒有說謊 是愛情說謊
它帶你來 騙我說 渴望的有可能有希望